一人一件 on9到不可思議嘅事

真係會有人要架咩

我原價雙倍收

恒大屌打你中大

真係不可思議

我得翻右耳咪岩用囉

我得翻左耳聽到野咪用到囉

含大係大學

平過原價？

可能有人咁啱唔見咗左邊同個盒呢

咁唔多600買全新？